快D去台灣着草啊

一名70歲老翁羅長清，上月13日早上約11時52分，途經上水龍運街北區大會堂外馬路時，被人投擲硬物擊中頭部受傷，翌日傷重死亡，當日亦有多名市民被掟中受傷。警方於本周二(10日)在其Facebook專頁貼文，指懸紅80萬元欲緝拿真兇。據了解，新界北警區重案組探員今日(13日)拘捕5人(15至18歲)，涉嫌當日投擲雜物，掟傷在場其他市民。

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

問題係,當時現場咁亂
人人都掉出去,點知邊個打中邊個?
加上段片唔清

疑點重重wor
點可以亂捉人交數?

屌你老母 藍絲掉傷人呢？

你無法確定邊個掉,最多只可以叫做意外

5人

真係好仆街

好難告得入其實

咬到仆街都唔好啦有可能有關係啲快D着草先啦

今日上門拉人

好難講

老屈